三星:AR emoji唔係抄animoji

2001年開始研發

好前瞻 好撚innovative

一定唔係抄

研發左十幾年都咁垃圾

talking tom

三叔點頭表示認同

三叔就係有先見之明

如果咁都等抄咁faceid算唔算抄三星？

算，apple係抄三星成立公司同出電話的

被拆穿自相矛盾就講低能嘢

低能野？講事實有邊到唔岩嘅地方

如果咁都唔叫抄咩先叫抄？